如果中國漁民偷漁俾美日炮艇亂槍打死,同情否

人民無辜的 ,罪不致死

給我往死裏打

點解我要同情佢地？

collateral damage